［突發］真子公主訂婚

醬油：

佢同學識食

個男仔唔差喎 做乜咁睇唔開食豬閪 日本娶公主冇得做駙馬 個公主仲要變返普通人 係食都食佳子公主啦

係真子公主個樣差少少

越大越要加美極
明明細個好靚

我屌

佳子公主幾時同我訂婚

佳子先正

貓天

幾時到愛子

皇族氣質

好撚樣衰

呢個已經好過愛子好多

屌你老母係咪好好打呀 咁撚樣講我老婆
愛子bb

好肥

話就話個身份變返平民姐
其實第時有無關照住既 心照

豬? 問過愛子公主未

有冇其他公主圖

佳子在那裡

我家

冇睇過 相呢？

勸你唔好google

我知佳子係正野就得 其他冇興趣

佢而家重度厭食 瘦到冇左半個人

呢個愛子黎